想知過去一年毀左幾多人既一生？

我有fd原本今年4月去日本讀甜品
日本初爆疫情之後推遲去9月
而家又再推到唔知幾時

淨係冇得去旅行同埋演唱會已經毀左我一生

畢業禮個啲就話啫

Me2
屌你老母武漢佬

我有fd大洋洲停課之後返左香港
而家睇怕有能排唔使返去

炒美股賺番一年人工
而家又坐番艇等第n轉

以為你講幾多人犧牲咗...
你個frd去唔到未出年先去..
點一生呀

影果幾張相同留學邊有得比

嗰啲留比你講==

所有香港人, 仆街政府中共

本身今日應該係馬交玩返日聽日睇演唱會

有個朋友搵左份幾好既工，月入兩雞幾 佢話好好做

屌你，乜撚野標題黎，咁樣叫一生？
有幾多手足比人打，比人捉入去坐
往後幾多人因為呢d咁既惡法而被清算，呢d先叫影響一生呀，
影響到吃喝玩樂叫一生？
痴撚線

死港豬

咁你呢年有無玩過

冇得去韓國睇iz*one演唱會
真係一生嘅遺憾😭

我講一樣野黎拋磚引玉姐==
使唔使下下扯晒剛咁

搞能到我地wizone喺二年半內既有限時間都冇得好好享受izone既演出😭

日文試都無得考

冇 邊有心情 驚出街比黑警扑爆頭

仲有2020 dse提早study leave+無拉拉準時開考
同中五仔比人食左半年上堂時間

我以為你講有手足坐監
原來只係讀甜品
最多咪一年
有冇一生咁誇張

原本去旅行果段時期 係香港鬧交分手

咪玩拉 唔通日日都比人打咩

點知班狗幾時發癲

你想講咪你講
我講反一個我知道既事姐
唔使喺度陰陽怪氣

其實都睇得出樓豬係乜9質素
根本唔撚同層次
講黎比嘥鳩氣
都係負皮 不推文算9數

本身打算去外國讀phd 依家留番係香港讀
但相比好多手足 都唔算係咩喇

成班港豬都係吃喝玩樂叫影響一生

讀遲一年就毁咗一生
你朋友條命又幾撚矜貴

因為支共肺炎，全球失業率Keep住升緊。

之前3月有份國際Report估計有2,500萬人失業。

多得支共，至少有2千萬人嘅人生已完。

唔計Melbourne 班傻閪
澳紐已贏

推 7.1反黨安法大遊行

都未計肺炎而死+失去至親嗰啲

我仲以為你想講手足坐監。。

娛樂台出下膠post者

樓主只係講一個例子 你都可以講手足嘅例子
唔使起晒鋼咁

而家唔係鬥慘大會
原意比人就呢個topic分享自己既事

咁人係有分三五七等嘅。。。。

Scholarship去外國讀
冇左

見識海外既機會一野冇左

你仲落井下石

新屋嶺嗰班手足
被性暴力對待嘅手足
9000個被捕人士
200萬香港人

無得飲喜茶真係會影響我一生
手足算咩

2020既夏天只得一次
今次冇左永遠都補唔返
一生既遺憾都唔算影響到一生？

樓主真係慘 佢冇講手足嘅例子咪其他巴打講囉洗唔洗一嚟就屌柒佢

on9

有朋友無左畢業禮 想做空姐再阻疫情 疫情前叫搵左份唔想做嘅工 咁就徙左佢一年

真係變左國際鬥慘大會==國際big cry baby

我同我個做狗中學同學割蓆
人生又少一個朋友 多一個敵人

冇 我愛樓主

我相信過幾年應該全部hr都約好2020既cv都唔睇

你拋撚左舊豆腐渣出黎

個topic寫撚住一生 以為想講下D嚴重野 點知講撚埋D閪屎野 on9

樓豬兩毛
拉

有唔小網店因為呢一年發到豬頭

熱門牙 吹能漲牙

空白左半年cv
我諗以後interview都會比人問

冇得去畢業禮就毀左一生，你果一生都幾易催毀

U=blink9

又道德綁架

一生嘅定義係主觀個人嘅事

香港就黎死樓主仲掛住開玩
拉

呻下進修/職培咁上下嘅嘢postpone咗都比人批鬥
連衞兵惡撚到

你留返同沙士個班記到而家個班講

真

同意
本身以為係佢身邊有朋友面臨起訴
當發生左更大的悲劇
睇番樓主講嘅野，真實係得啖笑

無出過街,連登太多細路,驚佢地比人昆同衰on9比人拉網上指揮左成年,叫做幫到少少不過都係有好多手足勸唔聽比人拉,不分化希望佢地下次做好d,兄弟爬山

佢2019fg

港豬多到呢

下==好正經

上年年尾係咁

已經諗左移民，有埋 Offer ，最後都決定留低。 唔算毀人生，重點睇你如何選擇同有幾多牽掛 ...

冇書讀唔影響人地一生？

本身喺美國讀緊bachelor嘅最後一年，有好好條件嘅學校收咗佢讀master
香港上年6月開始社運
佢好心急好擔心就買咗機票返香港
年尾屋企人就叫佢返美國讀埋去啦
諗住1月返去 然後爆武肺
而家返唔到美國 讀書夢碎 佢屋企人供佢讀書都唔知洗咗幾多萬

利申係我朋友

嫲嫲走左
疫情博命
工作環境變晒
比仆街炒咗
決定半退休
移民

做咩咁諗唔開

咁全世界陪佢遲，其實ok

點解夢碎？
呢啲特殊情況應該可以求學校俾佢遲一年
又唔係得佢係咁

呢個真係好好好慘

唔明點解連登仔一定要逼人將抗爭放係最重要位置

連登兩大毒瘤娛樂台同體育台

GD job,我都有舊同學做狗仲串串供咁
記得要將佢d屋企地址電話開心share出去

事業愛情婚姻學業家庭親友都=0重要性

你又知唔會影響一生？ 唔會有蝴蝶效應？
樓主朋友學唔成甜品->溝唔到女->娶唔到老婆
係咪你幫樓主朋友打下半世飛機呀

因為佢好似係啲conditional offer嚟
上年社運返hk佢request人地extend offer俾佢
人地照做
今年返唔到去 好似無得再當exceptional case

Sydney 撚表示食緊花生

咁你個topic唔好起得咁撚on9啦
讀遲一年點樣毁左一生呀？你朋友得返兩年命？

個topic叫 「想知過去一年影響左幾多人既計劃」我說gur 啦

留學咪推遲囉，五十步笑百步

好柒慘…錢又冇書又冇

你都幾on9

不過我睇新聞美國好似武肺爆得好勁都開唔到學(?) 希望佢可以同校方bargain到
本身年頭食farewell飯 佢突然間話唔洗食啦 都走唔到 都無得讀

笑死 MEAN到
可能佢個FD真係得返2年命

佢係幾正路

駁唔到就躝返去cctai啦

Agger 雖然我入黎都以為係手足同場抗爭既野

但係就算唔係都唔洗好似逼到好似只可以提手足抗爭咁既

的確最影響一生一定係比人拉左判左既抗爭者
但除此之外都真係有其他人以另類方式 使得佢地既人生計劃受影響架嘛

咪當多角度睇下件事囉

真，無得追星真係好撚嬲
無得睇2020年既「佢地」，已經係一世既遺憾

。

原本疊埋心水想考機師
不過而加搞到咁，分分鐘2-3年後先再請人
唯有keep住準備啦

開唔到學應該有得傾
全世界都delay就唔同講法啦
試下搵埋其他人一齊fight下

……………………

輕於鴻毛同重於泰山嘅分別姐
都唔算好大分別嘅

又浪費左23年時間

死咗嘅手足就叫影響一生
係直接game over啊

唔係呢個問題
係因為兩件事層次太大分別
例如攞屋企人突然過身同你無得睇演唱會比較

好難唔分出高下

唔明。
點解 會讀書夢碎？

下年再報 唔得？
比得offer你 就覺得你有條件 有能力讀呢...
過咗一年 你啲能力會打咗個折咩？ 會廢咗咩？
下年再報囉

明唔明而家等於係人地po ig story食梗牛排
你就vegan爆氣dm狂吊牙

我明白 我認同個Post個topic係言重左
影響計劃同一生係兩個層次黎既

下年取消香港地位
唔出簽證
冇得讀

連衛兵情感綁架打壓言論自由

未click入嚟以為係指被起訴嘅手足

一睇到原來係講無得讀甜品就想出返去

因為朋友話佢係一啲marginal case, 人地用conditional offer收佢嘅
咁佢上年社運嗰陣request人地extend offer 俾佢
校方就照佢講咁做
但而家6月尾7月佢都返唔到美國喎
人地話無得再留個位俾佢
不過頭先都講咗 睇新聞美國疫情都仲係嚴重 好似9月開唔到學 可能佢會有得bargain

咁希望你快啲死左佢完左一生

講到d手足坐終身咁
而家最多咪坐幾年，出返黎唔做政府工根本無影響，5毛想散播悲觀情緒+分化手足

你睇多次標題
咩叫毀人一生？
講吸毒賭錢賭到破產我都無咁嬲
結果入黎見有人話睇唔到演唱會

自己用錯字眼仲屌人講得太重

一生
吓？

其實你睇返佢呢個post嘅每個回覆
先係有語癌
再者冇邏輯
根本冇必要同佢嘈

再善用埋起底功能就更加知道條友真係on9唔係扮

一齊去推下啲行動post算喇

全部離撚晒題 只顧吃喝玩樂 個人得失 幾多手足失去學業 自由 家人關係 前途 重創 生命...... 麻煩用上腦袋 顧及手足感受

手足坐監好小事姐，都係當去下夏令營

係
為駁而駁

你老母誤比狗屌就好小事
但生咗你條on9出黎就好大件事

正撚樣 𨳒你老母 你快入去感受吓

咪係，出到黎大撚把黃圈公司請，分分鐘直接管理層，又係革命英雄，在公在私都好過你地多多聲啦

演唱會真係離譜
但讀書個啲真係幾有影響

真城最高 五毛狗ㄧ名

55，不如你地去坐下

無需要講到好負面，
但亦唔使浪漫化件事

係
block左

仲以為你想講半年暴亂搞到我地小市民幾多生計受損

多謝中國啦

我一開始以為講抗爭手足
再唔係就吸毒/破產/入黑社會/意外身體殘障/屋企好大獲果啲

結果入黎見到啲輕微好多嘅事
讀書雖然有影響，
但個影響又唔算完全改變唔到
大把人2到尾先讀幾年書轉行

牛排好食

屌你老母
我人生玩完了

坐監雖然有影響，
但個影響又唔算完全改變唔到
大把人出返黎讀幾年書有排人請

一啲都唔好笑
你無得讀甜但仲有自由

on9仔

本身summer 去美國intern
冇撚咗

係牙係牙我地大灣區大把自由

浮屍，墮樓，屍體發現案……

勁多連衛兵cls

本身2月要做手術
依家要推到7月
做完手術就啱啱可以放榜了dklm

好快3萬個一生都會被毀

本身可以入職返好工
仲要係一直以來想要既工
一個武肺玩撚完
依家係屋企半年連炒散都搵唔到
買左部麵包機 一星期有三日食火腿磅包咁過

同埋本身可以同女朋友一齊住屋住
依家無哂收入 人生計劃全部亂哂

事業愛情雙失好慘

18歲就要做大手術？

痴能線…

點樣陰陽怪氣法啊
樓主港豬黎 完

案底，仲有失去自由
屌你老母侮辱手足，blocked

姓笠？

block快啲
你條連衛兵開始周圍咬先

本身我都覺得抗爭真係冇問題
但係見到班大學生個個上曬岸就唔理其他人點 就真係有啲燥 影響到人地生計嗰啲先唔講 影響到人地升學呢下真係仆街 DSE嗰班就乜都要delay 書都未教曬就要考咁 識人讀緊asso year two 睇見佢咁努力 最後都係要比人影響埋 真係戥佢唔抵 雖然佢把口話就話咁要抗爭冇辦法啦 但我睇得出佢重係好唔開心
班大學生下年就繼續開學 繼續抗爭 但唔該佢地諗吓自己做嘅嘢會影響到幾多人 難為其他人努力左咁多年 就係因為要抗爭 就要犧牲咗佢地一年
你地唔志在讀書 都唔好阻其他人 講就講話攬炒 除咗要坐監嗰班人足 其他人你地犧牲過乜嘢？

成個sem冇撚左

有咩會一生

每個人對每件事都有priority
連衛兵要求人淨係focus抗爭
樓主有自己睇法都比人屌
佢又唔係講一套做一套 水班友出去比人拉

syd一直都有case

唉！你講得好啱

有，好多手足係臭格到連覆你既機會都冇

20年空白期反而正常人都知咩事
如果咁都唔理解
嗰間公司做唔做都罷

標題應該係
想知中国過去一年毀左幾多人既一生？

鬧得好

希望係啦

屌，same

仆街弱智樓主

本身有個重要試要考
比佢搞到postpone左變相加少左人工
本身PLAN好想轉工又怕呢期武肺經濟差叫唔到好OFFER

D連衛兵最叻情緒勒索
就黎連食飯都要諗起手足冇得食要絕食

由頭到尾都係自己選擇黎

係咩？
唔係詳細方案未定咩？

而家好似淨係「授權美國政府制裁實質參與破壞香港自治的人士和機構，包括內地官員及香港警方，以及與這些人士和機構有業務往來的金融機構。」

佢比足一年學費啦咩？ 註冊咗啦咩？
未註冊入學嘅話 ， 下年再用新申請嘛得。

人地話無得再留個位俾佢....
咁佢再申請... 唔得？

同埋有冇真係讀書夢破碎咁誇張。
呢間top uni 就算唔收佢，咁咪搵第二間報。
有冇咁死 一定要呢一間u 呢一個department 呢一個program

不過梗係希望你個朋友可以bargain 到
因為受疫情影響先今個學期去唔到美國

樓主弱智

入黎以為你講在囚同等判刑手足
點知你既毀人一生係無得去日本讀甜品
垃撚圾

冇得食吉野家

冇得去外國讀書話比人毀左一生

讀緊書既手足比人拉既咩前途同青春都冇撚晒唔講

連登仲話手足唔係condom

笑撚到我

咁都多一個敵人？都唔會再聯絡

呢啲保守估計唔超過100人， 影響較微。

走得快少少都無事啦

無得去旅行，好慘

你一生咁撚脆弱

樓主應該平時等lift/遲一班車都會輸一生

巴打好波

樓豬俾埋啲垃圾例子俾人jer 真係抵撚死

唔係淨係focus抗爭羅

你講吸毒/破產/入黑社會/意外身體殘障/屋企好大獲/生cancer果啲
都唔會比人屌得咁勁，以上呢啲例子都唔關抗爭事

佢個case最多咪遲果一兩年去讀返，你份人有料就有料架啦，有料點會無學校收你讀？
點叫毀一生呀

仲好意思幫佢個垃圾例子護航

下 點解

咁標題應該係幾多人做左condom

垃圾港豬

睇得太多cctoy直必
毀咗人生價值觀

軍師：勝敗是兵家常事，7月1 要一千人

屌你老母呀 依到係娛樂台，死返去cctoy 啦

智障樓主

無得睇KCON😑

人生已完

你現在眾腳於娛樂台
不過並沒有改變樓主弱智嘅事實

你去咗邊呀